聽日就情人節，有無絲打可以

錄音俾我聽
「肥豬仔，情人節快樂呀 ，💋💋💋💋」

留tg

就咁錄咪得

肥豬仔？係得你先叫得出自己咁

講完都打冷震

咁先夠sweet
你兩個識條春咩

自爆？不了

-.-凸

睇字都出曬冷汗

喂喂 唔好搞事 ！！

諗住可憐下你個肥仔
依家不了

咁串唔好錄比佢啫

少你一個唔多少

Gaylo黎架！！！

少=火竹

錄男人聲把撚

Thx for sharing

ok